之後應該點做？

黑警今日嘅行動好明顯已經唔理公眾點睇，想嚇怕我地
暴露啲鬼出嚟，就係想我地互相猜疑，唔再出嚟。
下星期就可以開記招話警方嘅措施有效，減少左暴力行為，一日唔諗點對付班警嘅策略，手兄只會一個又一個比人拉曬
到底之後可以點做